[追究到底] cls中銀打黎講粗口鬧人

啱先中銀打黎叫我借錢

我串佢：中銀宜家好唔掂？

佢講粗口罵我

話屌你個口 同 屌你個嘴

一講完即刻cut線

9 秒9 打左去中銀

叫佢check 邊個打黎
我話我宜家要報警玩大佢囉

咩銀行可以爆粗罵客？咪死人大陸銀行囉

Cls

推到中銀仆街

咁佢有冇話幫你check

笑左

正常要錄音

其實好大機會只係d 19 中介扮銀行

本身hea 我話冇呢個電話
我話揾佢supervisor 先幫我再check

咁同銀行有冇關係

推

push

人地乾塘係粗底啲架啦

Push

報警唔係話黑警咩

錄音呢？無紀錄好難講嘢架喎

推到佢仆街

銀行電話有錄音 呢啲pop 到佢炒魷

真係中銀先得架

二線中介咋

ching好波！

唔係點講？ 消委會告佢咩

p牌仔收嗲啦

Cls R人借錢係咁態度咩
Cold call唔係都無錄音化

電話有有錄音app

冇

性騷擾 識做啦

直接搵hkma 投訴

交咁撚多稅比佢出糧唔撚洗做野呀？
你係咪有少少智障

收皮啦屌你老母p牌

告佢性騷擾呀

宜家即刻打

恐嚇？逼人借錢？大耳窿咩，真係好不安

希望大家吸取教訓

嗰啲唔係中銀職員
係中銀搵啲中介打電話
你要告應該都告到
但係呢啲公司請嘅多數新移民
本身份工就無錢
要拉到客先有傭分
都係廢人先會做
你告到佢都無乜用

爆氣

中介多喇

收得人工就要做野架啦傻鳩

你啱喎
收咗人工，要做嘢拉人

你做人係咪咁蠢
唔like 咪叫佢做多D嘢, 唔通叫佢早D收工返去訓呀

我打工收左單要殺你家人

今日有2個3974字頭假中銀詐騙打比我

抵制中資，抵制中銀

其實我每次收到呢啲電話 都想玩返佢轉頭
借錢？啊！咁岩我而家公司都有個優惠低息貸款喎，不如你幫我開單，我再幫你開ok?

如果唔係堅我即刻仆街死

連登最撐警
等警察多D野做

Down Whoscall
會知係咪假冒

銀行保險電話成日有句野
「為確保通話質素，以下對話內容可能會被錄音」，
用呢句大返佢

Sorry唔係講緊你 我用黎share post架昨
Sorry

中銀出名垃圾架啦

可以打個號碼上google 有冇hkjunkcall就知

黑警洗唔洗出糧啊 屌你老母

根本就係銀行外判
有事上身就一定話唔關自己事
個 call center 喺大陸你咬佢食

打工就可以名正言順屌人?.?咁下次你去買野食飯啲sales同侍應西的話，唔好嬲，腿張開就好

報ma 啦

Lm

照你咁講黑警唔應該出糧 警務署應該被香港市民定性為犯罪組織

哦我誤會左 冇事冇事 歡迎share post

draft定email俾金管局

CLS

出人工唔洗做？
咁嘅智商做呢啲咪啱，定我太過高估啲condoms

我做過嗰啲，通常撚下你就算，講到粗口真係睇對面咩口氣。反正嗰啲工hea做唔嬲

收皮啦 p仔

你每個月24K份狗糧市民出㗎

狗

即係假冒銀行 問佢咩名同佢講要報HKMA同銀監

呢啲佢哋會話唔係佢哋打來，係疑似詐騙電話

佢地唔出糧我地米唔打囉
黑警唔洗做啊

一定搵到佢 會有錄音

笑死

佢話要confirm 咗係銀行先

宜家唯有等中銀覆我

HKMA
推

性騷擾

報金管局！銀行會仆街

唔好比佢拖咁耐

P牌行家？你老友嚟架？

咁就要比人屌個口 咁我係咪咩都唔洗講

同你一樣

乜中銀仲有錢借比人咩

所有銀行打黎啱唔到你全名
在加一段利申既對白
都100% 係中介
可以秒cut 唔使理

中銀你今次仲唔死

報HKMA
有開file中銀內部一定有人要跟同答HKMA

梗係當有先 你又無講大話 有人信就得

以前好似聽過依啲係外判出去
但都支持投訴佢老母先

冇錄音會唔會告唔入

做咩唔問佢拎直線電話

比幾個巴打鬧醒
轉軑支持差佬收人工執法做嘢
收人工唔撚使做？

但佢知我姓乜

屌你個口

如果佢講左佢係代表中銀打黎嘅，無論係銀行定外判，都一定可以投訴，而且你放心，一定有錄音可以聽番，不過就唔會俾到你聽，一般都係佢地先聽番錄音，然後再出警告信俾果條友嘅！

Sor忍唔住笑左

都唔奇
宜家啲個人資料已經唔值錢
可以再聽下係咪有口音
有既我都係秒cut

好多都係假冒銀行真中介，連外判都唔係

冇口音㗎 後生仔 香港人 把聲斯斯文文

我有fd 試過
訓緊覺 有cold call 打黎
你屌左聲cut 線
然後個cold call 連續打左10個電話
係咁屌返佢老母

你地依家用緊我地d錢出糧啊
做野係你地應份架

屌咀咁恐怖 要同警察叔叔講 我收到電話一定手震發惡夢瞓唔到覺

電話號碼咩開頭 or cap 個來電黎 幫你check下係咪真

有錄音好做好多

會唔會呀

不能只有我看到

乞兒仲收左一角幾毫都要講多謝啦，黑警收咁多人工唔撚洗做呀？

報金管局啦

拉伙記係難既
雖然係狗但至少係同類
但係拉藍絲打人非禮廢老應該無咁大心理關口掛？

佢講粗口先就佢GG...

如果你有裝攔截app，多數自動有錄音

鍵戰 幫拖

警察收完錢就唔洗做呀？
on99

應該準備裁員

打去催，之後叫聽電話果個留低contact, 俾半日時間佢，你話聽日之前無feedback就連佢都complain埋

推 告撚到佢仆街

呢個唔識判斷 有東亞 但主要係中銀 另外12號已經有紀錄話佢impolite 可以試告

推唔好以為無後果！

其實係啲中介打cold call姐
佢有冇叫得出你全名 有冇講佢自己同全名
如果無既都9成9 cold call
佢晏啲話自己恒生 半夜話自己係匯豐打俾你都得

3字頭問借貸個d 上網check junk call
大部分都話係假冒銀行

講真呢d多數唔關銀行事
同一類電話可以話自己係滙豐恒生花旗星展
但其實最終係轉介去財仔

中銀果日打黎 話有咩借錢plan ，我話唔洗啦唔該，佢勁無禮貌cut我線

都唔會係中銀打去喇 只係一啲中介用固網電話
拎個電話去中銀hotline就check到個電話屬唔屬於中銀

要告就告上 金管局

Facebook有臉部辨識功能，記得要閂！

中銀仆街啦

咁check到未

呢個禮拜都表到39747053-39747061嘅電話自稱中銀財務

佢話呢個電話check 唔到
問咗我拎電話話 同佢個資料庫對比下睇下有邊個電話打過俾我

咁都忍得？

如果民安隊可以處理到呢件事，我會揀民安隊
做嘢啦柒頭

其實所有打黎既推銷電話，
你地絕對有權第一句就問佢攞職員資料
然後要求佢地錄音
倘若佢地並非中介公司，
銀行係有系統track back段錄音
而如果佢地提供唔到，
咁基本上佢可以收皮唔駛理佢
再玩落去都無意義（個人情感宣洩除外）

利申：長年被各大銀行滋擾，唯獨滙豐同我相處融洽

宜家隻狗唔聽話當然要多加訓練普通野

傻閪，我地係主人，你係狗咋。叫你黑警再叫你做野，你咪又係要乖乖聽話，冇我地份糧，狗都冇得你做

收左人工唔撚洗做呀？
我地交稅養班狗服務我地架on9

個電話似係啲人開個商業用固網電話 隨機打俾人
因為cold call犯法 銀行職員只會warm call
佢要叫到你全名 職員要講自己名同staff number
仲會補句有疑問可以打電話核實佢身份果啲先好信
其他既cold call你同佢串咀你無著數 因為唔係職員黎

唔好同我講有事唔好搵警察
保護市民係警察嘅職責
-血汗攻闖

我撐你

痴撚線公司

我都試過
個幾月前，都係中銀打黎
一話唔需要借錢，即刻屌老母CUT線

樓主

我教你

寫份form去hkma投訴，保證佢地做嘢做到瀨屎

利申做銀行

去消委會，銀行公會同金管局投訴爆佢

咁除非係假電話 如果唔係一定全部有錄音
淨係去銀監投訴都玩死佢

要中銀調查仲要即日覆

唔撚洗做呀 叫佢地唔好出糧囉

假架，扮銀行嘅中介嚟，以前做A銀行，成日有呢啲電話自稱係A銀行打嚟，問多兩問，拋多兩拋，佢噏唔出staff no.驚到收線。

係告到中銀 告條友咪最多比人炒有乜鳩用
中銀一定要咩上身 就算佢外判左比d 支那閪 都要文身

追究到底啦

好想睇佢仆街

如果係中介嘅話 佢做得幾好喎
瘋狂抹黑中銀

你有錄音就得

冇?
問番中銀...你覺得佢地會拎出黎?
一句比其他人扮中銀職員就
打黎個陣你記得佢個編員同姓match就可能有得玩下

推到條撚樣比人炒
做打電話都咁撚臭串
肯定係深藍
同d狗撚一樣

收人工㗎 鍾意係咁點佢做嘢都得啊

再唔聽話狗糧都無撚得你食呀

試下唔好交稅囉，財主

支持追究到底

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

你可以同樓主聯名寫信

唔好搵hkma呀

實名email比hkma

銀行開file影響bonus同打大篇文

個掃把咁耐唔覆實係博樓主唔記得由件事掉淡啦

問佢地借一億，不過冇諗住還

試過有電話打黎話自已係HSBC強積金
話我申請強積金調動
一頭霧水

之後google佢電話叫富達國際

作故味濃

警犬都係打份工姐
但打埋你WO

笑到仆街

好似投訴警察咁
陣間冇編號投訴唔到

支那狗無錢依家十個煲三個蓋，都無計架
唔通真係支爆咩，又要廢老排隊

Pish

cls搞大佢

最後實話唔係佢地 報警都冇用

我懷疑唔係真係中銀員工

報警有咩問題，警察冇收人工

個口同嘴咪一樣

外判都唔係
只係用中銀牌頭令到你有興趣
其實佢只係中介

幾年前既ploan市場
大陸場打cold call
用唔同銀行牌頭打cold call
打中啲有興趣既 就叫佢留資料
個場主（即係個sales)打去同佢申請
申請又批到既就自己食 批唔到就轉財仔/會計師樓搞破產咁

屌你個嘴

話說工銀都唔多掂 唔知點有我電話
無啦啦打黎叫我申請20萬定期

你估d稅得你黑警用呀？唔好自命過高啦

P牌仔 我咀咒你老母白頭人送黑頭人呀

推 笑死！

係咪依啲黎嫁？

Hkma pls
But make sure whether he is really from boc

通常幾嬲都係鬧屌你 或者 屌你老母架啦
邊有人屌你個嘴架
佢可能真係想屌樓豬個嘴

玩大佢

用英文寫封投訴email, 好work, 因為中銀老Pat pat 普遍英文唔好, 一見英文嘢就好餚底

利申：中銀做過超過5年

記得SEND去金管局投訴

要confirm 左係中銀先

支持樓主投訴

痴線

堆

我冇中銀戶口佢今日都打過嚟

去金管局投訴埋

再話返俾中銀知

一定有錄音架wor佢地啲客服

呢句野好熟口面
就係啲懶係中立既港豬評論警畜打人行為時既金句

通常呢啲都係假冒銀行, 呃人借錢果啲黎, 應該無得追
之前612果日有個咩身體檢查果啲打黎, 我懷疑係引人上去做免費檢查然後遊說買保險果啲
我等佢講完開場白, 無語氣咁一句質埋去「你知唔知金鐘發生緊咩事?」
然後個女仔窒左窒, 好有禮貌咁話「知, 我都係果頭番緊工, 唔阻你啦, 唔好意思。大家加油。」就收左線。
我覺得我好無禮貌

投訴左先，等中銀自己覆金管局
你冇負責證明係唔係中銀打來
好似電話騙案，你點去證明係騙子打來？

咁就可以唔洗做？叫佢地唔好出糧囉

推到中銀收皮

最近中銀cold call密咗好多
推到佢仆街

我地擔心你冇嘢做畀人炒魷

咁仆街架咩

咁佢自稱自己係中銀啦嘛
叫金管局自己查囉

我試過中銀打黎叫借錢
我笑鳩佢支那賤種
之後佢打黎玩我電話

我有交稅又唔用得佢？ 佢義工呀？

原來中銀咁惡嘅

打份工都要顧吓自己咩身分先，求人仲要態度差。

真係銀行打嚟會講自己名，內線號碼，對話會錄音之類嘅開場白
之後先入正題

冇呢啲對白九成九係財仔扮銀行

就係黑警先要佢地做

我無野講

中銀職員:我無嘢講

屋企人試過投訴 佢地割蓆話唔係自己員工
我屋企人又信就無事 根本應該幫佢報警有人用中銀名義詐騙

你搞成點?